收水藍魔力楓幣1:7

收水藍楓幣1:7 10000個左右
意tg: @oscargg98